★ 點睇換馬 希瑪眼科？

蝕售all1478，跟住all in 希瑪

只求回本，不求賺錢

求意見

好！！！

屌屎眼?

因為每朝起身，見襯1478都係跌，J都冇心機

G持

又是u

Gogogo

我想返本only

屌你

好彩無入

有冇希瑪pe?

All in 2318牛

我屌你咩，媽咪我好撚驚呀

快D買

Or 388cow

唔識玩animal

要入就快 聽日最後一車

175啦, 宜家低位

[black]黑色腦魔警報
黑色腦魔警報
[/black]
連燈仔請儘快撒離屎眼碼科

佢出咗言靈，收唔返鳥

Why u here again

不了 垃圾

all car stock are rubbish

換啦 希瑪冇得輸

all in 992 must win

3309玩完了

丘鈦輸咗幾多？

屌你 聽朝即走

走左通知聲

老貓走1478我入啦，多謝大佬

未

幾時入

$16.X buy，still hold

（之前有一次$18.X buy 一日就跌到$16.X即止蝕，之後又升返 ，後來見佢又$16，唸住再買報仇，點知長hold到現在 ）

點解見親你開post都係輸
由2萬7到3萬1都係輸
定我真心左？

最記得一個下午drop成10%

因為iphoneX就是那一日開始抽簽

入佢老母啦
升得甘過隱丫喇

有乜辦法，我自己都唔知點解，之前175又係輸到pk

最衰 巨乳

老貓買跌又話你知咩

老貓搵份工做多啲收入就唔洗換馬都夠錢入希瑪啦

下次記得買隻有得沽嘅益吓連燈班大佬買呀

坐咁耐都唔換馬

咪阻人發達啦

屌你咪撚買175

Lm

我當你$16.0買，現在$12.1
之前最低位$10.26，都升番好多，
不過遲d上唔番$13，都要止蝕，走緊部份貨。

我隻中廣核都係，$3.53入，現價$2.16
諗住趁恆指32000時，放晒d蝕本貨，
恆指破頂d衰股都唔上，咁佢就真係唔會再上

腦魔買bitcoin ripple eth iota OK ?

不要放丘鈦 好快就20蚊 fat fat

屌堆新股熱潮過後有眼你睇 入平保喇

咁叫老貓淨係番工唔炒股
番工=實賺

老貓番工,會唔會燈到原本有得番工嘅人失業

放啦 入哂賭股

手機會戰勝歸來 strong hold

明白哂

屌你啦, 入平保, 騰訊, 建行, 匯豐吧

屌高追內銀內房啦

我怕你老本都無埋阿 升左咁多先來追

之前蓋ching都推薦175

終於擺脫做黑氣石

唔係擺脫
而係老貓仲考慮緊,未換
望下隻1478

貓爺 放丘馱 入希瑪啦
食盡過浪 Fat Fat在望

G持 換垃圾 入潛力爆升股

終於啱返次

宜家先黎入 贏到笑啦

老貓過左綜援金資產限額

999

笑左

一起身已經$9

點買

蓋老母肯肯定持有，利申先

琴日講你又唔入，連燈仔數緊錢啦

放棄啦

你試下買!? 我即刻打去社署PORT鳩你

IPO抽番黎既CHING你FATFAT啦

WTF

得個一手啫
不過都大跌眼鏡
早知一開市就買多手啦

屌你原來未入架？等我仲走左手ipo

講真而家買仲黎得切，升到上10蚊你唔敢買了

仲買唔買得過？
升到9個幾

升到幾時我就唔知, 但現價離曬地, 買左你都唔敢過夜啦

快d賣左隻1478
擺落愛瑪啦

y u till here

上呀！

最後上車機會

岩岩競價10.5直跌9.9

上番

今日好似唔係好夠力喎

入唔入好？ 10蚊好高

以為我自己眼花

可以分析為比位你入

10.5 唔夠膽入

升得太恐怖決定唔入

望住由9.5升到10.2 10.5，到依家12，一直淆底唔敢入

痴線又黎啦

屌 較左限價盤 11.5幫我放左 改唔切

諗緊入唔入，點知又升

好彩腦魔唔夠薑入

趺個時佢就會開post 講點算架啦

今日一起身14蚊啦
想買未

燈神變股神

條友有入先算啦

19啦，腦魔有無入

老貓點知由頭到尾都無入過

琴日叫左你換馬 一換就賺返曬返尼啦

老貓fatfat

有無入呀

結果
1478冇放
3309冇入

見你換馬又唔換馬
死攬住隻垃圾

1478又3-4%

發達啦ching

腦魔過左綜援產資要求 唔好再升啦

脆魚bb股番版

一早話入

🤯🤯🤯

除左樓市燈唔爆外就係3309啦

老腦係唔係要關燈啦

腦魔 係未唔夠膽入?
聽朝一開市入仲有機會
唔好夠膽輸錢 唔夠膽贏錢

宜家升到咁佢有撚錢入咩

屌你快撚啲放吉仔

完

放左1478未？

腦魔又言靈開動了
向世界中心抽插啦

應該係今日腦魔忍唔住人手

佢有撚錢咩

1478升

升毛咩 咪比希望佢啦

今日個勢頭
腦魔係未入咗?

老貓就係行使果8千幾萬配股行使權先會跌

更正 3000萬股

咁佢去睇屎眼會唔會有電視匡

Low more

不用換了，現在一樣價

老腦又顯靈